呢間野勁差，一齊去懲罰佢

呢間野個老細勁黃，而家仲免費比大家去玩，發完夢仲可以上去休息。
大家同我坐滿間鋪，去到9月底咋

地址：觀塘成業街11號華成工商中心1樓4A室
營業時間：五/六/日/假期假期前タ14：00〜00：00一/三/四15：00〜00：00

party room?

Hi Kzee

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

玩board game (個負評禁錯，sor)

不枉我一直支持kzee

你話黃就黃啊 我話你頂帽綠你信唔信

依間啲所謂黃絲暴徒鋪仔真係不知所謂
當我哋連登仔流㗎
我哋一定要用錢懲罰佢哋
如果唔係我哋重配得上全港最大愛國愛黨愛港討論區依個稱號咩

毛主席萬歲

Sor 錢太多要用錢悔辱老細

你話係就係?用FACEBOOK出段野CAP出黎睇下
做廣告做到咁出面

大家去FB/IG/搵zero

比埋條專頁link大家

點黃法

個老細黃

賣廣告就收皮啦